# Игровой сервис "Камень ножницы бумага"

## MVP1

- Авторизация (регистрация, восстановление логина и пароля)
- Главная страница (приветствие, обучение, бонусы, создание комнаты)
- Комната доступная по ссылке

## Установка

``` shell
npm install 
```

## Запуск

``` shell
npm start
```
